
                      A partir de una situación tan insignificante que muy raras veces está representada en el cine, la película se pasea tranquilamente, con su ritmo un poco lento, entre película social (oposición entre el arquitecto, acabado burgués, y su vecino, proletario completo), comedia absurda, y drama. Los realizadores confían demasiado en la situación inicial y en un final inesperado, pero debemos reconocer que su película intriga y cuestiona tanto como molesta, todo ello con una fineza que encontramos a menudo en las películas argentinas (de las que llegan hasta nosotros en todo caso, y son cada vez más). Daniel Araoz, en el papel del vecino perturbador, es simpático e inquietante a la vez, y no es nada ajeno al pequeño éxito de esta película levemente loca ...
        
            